{"id":217,"date":"2020-05-12T03:43:03","date_gmt":"2020-05-12T08:43:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/home\/"},"modified":"2023-09-24T01:46:03","modified_gmt":"2023-09-24T06:46:03","slug":"inicio","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/","title":{"rendered":"Inicio"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-07933978 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<p class=\"has-text-align-center has-black-color has-text-color has-x-large-font-size\"><strong>ALCALDIA SANTIAGO DE CALI<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/alcaldia-de-cali-1024x491-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-896\" style=\"width:735px;height:352px\" width=\"735\" height=\"352\"\/><\/figure>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-8a6b8697\"><h3 class=\"uagb-heading-text\">La entidad<\/h3><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-f5f6dd76 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-f0901f80\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-60f85146\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">Misi\u00f3n<\/h2><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-ast-global-color-5-color has-text-color\">El Municipio de Santiago de Cali, como ente territorial, genera las condiciones necesarias para la oportuna prestaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos y sociales, a trav\u00e9s de la planificaci\u00f3n del desarrollo econ\u00f3mico, social, ambiental y del territorio y, de la administraci\u00f3n efectiva de los recursos, propiciando la participaci\u00f3n ciudadana en la gesti\u00f3n p\u00fablica, el ejercicio de los derechos y deberes constitucionales y la convivencia pac\u00edfica de sus habitantes, con el fin de mejorar su calidad de vida.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-8bec022e\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-584e9656\"><h2 class=\"uagb-heading-text\">Visi\u00f3n<\/h2><\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-ast-global-color-5-color has-text-color\">Para finales de 2023, Santiago de Cali en cumplimiento al Plan de Desarrollo CALI, UNIDA POR LA VIDA habr\u00e1 generado las transiciones p\u00fablicas y ciudadanas para ser un territorio inteligente que preserva y expande la vida en condiciones de dignidad, a partir de una econom\u00eda sustentable y una gobernanza democr\u00e1tica, logradas por el alto nivel de resiliencia, reconversi\u00f3n econ\u00f3mica, innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica y solidaridad de la sociedad cale\u00f1a, con la participaci\u00f3n ciudadana, de los diversos sectores comunitarios, sociales y econ\u00f3micos, en integraci\u00f3n con la regi\u00f3n, el pa\u00eds y el concierto global.<\/p>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-4eb0a9d7 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<pre class=\"wp-block-code\"><code><iframe src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d105542.95663018983!2d-76.515656!3d3.410269!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x8e30a6f0cc4bb3f1%3A0x1f0fb5e952ae6168!2sCali%2C%20Valle%20del%20Cauca!5e1!3m2!1sen!2sco!4v1695316624872!5m2!1sen!2sco\" width=\"1100\" height=\"750\" style=\"border:2px solid black;\" allowfullscreen=\"\" loading=\"lazy\" referrerpolicy=\"no-referrer-when-downgrade\"><\/iframe><\/code><\/pre>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ALCALDIA SANTIAGO DE CALI La entidad Misi\u00f3n El Municipio de Santiago de Cali, como ente territorial, genera las condiciones necesarias para la oportuna prestaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos y sociales, a trav\u00e9s de la planificaci\u00f3n del desarrollo econ\u00f3mico, social, ambiental y del territorio y, de la administraci\u00f3n efectiva de los recursos, propiciando la participaci\u00f3n ciudadana &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Inicio<\/span> Leer m\u00e1s &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","site-sidebar-layout":"no-sidebar","site-content-layout":"plain-container","ast-site-content-layout":"normal-width-container","site-content-style":"unboxed","site-sidebar-style":"unboxed","ast-global-header-display":"","ast-banner-title-visibility":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"enabled","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":"","astra-migrate-meta-layouts":"set","footnotes":""},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"pipegatas","author_link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/author\/pipegatas\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"ALCALDIA SANTIAGO DE CALI La entidad Misi\u00f3n El Municipio de Santiago de Cali, como ente territorial, genera las condiciones necesarias para la oportuna prestaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos y sociales, a trav\u00e9s de la planificaci\u00f3n del desarrollo econ\u00f3mico, social, ambiental y del territorio y, de la administraci\u00f3n efectiva de los recursos, propiciando la participaci\u00f3n ciudadana&hellip;","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/217"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=217"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/217\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":914,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/217\/revisions\/914"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=217"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}